中英雙字幕電影/劇集 學英文

窮廢毒撚想進修下d English
But i haven’t money
想find some movie去learn下
become a abc

有無邊到有 又方便 一齊開心share

Netflix 淨係得全中/全英
有無得較雙字幕

聽日去銅鑼灣免費教你英文

Sorry
見到頭兩句忍唔住負評

有

聽日見

diu Lee ar

裝呢個擴充功能，就可以喺chrome睇Netflix嘅時候有雙語字幕，仲要唔限定係中文同英文，可以係其他語言，咁你睇動漫/韓劇嘅時候就 可以學埋日文/韓文

不過要注意嘅係Netflix好似冇1080p，所以畫質同雙語字幕之間你就要自己取捨

如果你想睇嘅戲係Netflix冇嘅，就睇盜版啦，大把雙語字幕嘅盜版

diu，打錯，係chrome冇1080p

係咪mobile phone無

手機搞唔搞到？

好有用 比個like先

errrr，我唔知手機chrome有冇得用擴充功能wor

唔緊要 唔該曬你先

加油，我而家睇緊全英，訓練自己英文

我英文程度大概得dse既2-3 全英唔掂